依家D新樓盤叫LP10 以為係高達模型

最近賣廣告賣到好＂行＂LP10 ，睇完完全唔知係邊，Big Bay Area ？原來係康城

係咪只有英文名無中文名可以賣得貴D

同的士佬講去LP10 ，佢可能心諗ten 乜春

層樓成幾百萬俾D正常D名我好唔好

日出康城第十期

LP Lohas Park

LP = Landfill Pavilia

咁都有得屌

大家估下上邊恥笑緊果幾件係咪住緊xx村xx 樓

WiFi名來咖

南豐改名hea撚到
LP6
LP10

集中營係咁架啦都係用代碼

日出邨LP10樓

公屋無英文名簡稱係咁上下質素

真
最好笑居屋名court 乜乜閣拎左去做廉租公屋
住喺度嘅公屋仔又會覺得自己高級過estate 乜乜邨

GP02

好似d地盤名

同d番號 LP-010

wheelock先最鍾意新盤得英文名

我又覺得幾好 簡而精

係南豐咁鳩屎

叫LP ten 定係LP拾

RX93

幾千萬喎

攪錯晒
人地叫「LP壹零」

的士佬: 屌你,係咪性騷擾我

XXX XXX ESTATE XXX XXX HOUSE

譯音同英文名唔識分？
平時你朋友用開你身分證個譯音叫你？

DD xxx Lot xxx